［聲明］黑警無一隻係無辜

第一日聽order
第二日打份工
第三日黑警都有好人

呢啲仆街言論同我食撚左佢，紀律部隊同上同落使唔使人教，一齊攬住落地獄啦

咪撚再同佢地洗白，用天拿水都洗唔撚白，用血洗啦屌你老母

一定要懲罰佢地，唔痛到入肉都對唔住下一代

推

我冇嘢講!

見到太多事情發生 真係冇辦法唔得出呢個決定

到今時今日仲做緊警察既有咩可能係好人

司法部門咁既撚樣都得，同中國已經無撚分別

社交攻擊必須繼續直至班狗精神崩潰為止

今日做法明顯挑起事端
先包圍你 等你冇路可逃 夾硬捉人
再慢慢鬆防線 扮比路你走 實際係逃起示威者情緒

連保護大媽都用胡椒噴霧，到底真係上頭 order 定本身兇殘成性？
呢鑊點都冇生命受威脅呀？

學堂根本洗腦機關黎
入左去就無哂人性架啦

公安狗死全狗

輔警都係

嬲到打錯字
家

根本就係話你聽：你唔反抗我打你，反抗我打死你

無性既狗

我冇嘢誁

黑警 你地只係一班淨係識聽order係機器
黑警死全家

講

屌你老母！

需要大家用你手上的鍵盤，幫拖還擊！

[鍵盤戰士] 而家喺屋企睇緊直播，全部同我入嚟！

黑警死全家

Up

香港人同黑警誓不兩立

的確

我無野講

同古惑仔有咩分別

警民誓不兩立

南京大屠殺皇軍都係打份工姐

屌你老母邊個再講黑警都有好人
邊個就係鬼

幫拖，快啲幫拖

面目猙獰

執法人員成日誇大自己細膽，將鳩用武力歸咎於現場環境壓力，然後因為淆底重手咗。
但保護大媽都用胡椒噴霧襲擊和平示威者？

等肅清班黑警, 一隻都唔好放過

有親戚做黑警嘅
記得擺酒都唔好叫佢
過年唔去拜年
孤立佢哋

岩

駁唔到
無野講

係執法，司法機關係法院

黑警無一個係無辜

黑警護雞就一大堆人, 藍屍打人就放走, 年青人抗爭亂打拉人, 食屎啦死黑警

已經成個月，有遊行唔係第一日，連心理準備都無，袋三皮幾野個月，過唔過份啲

其實黑警亂鳩咁黎係咪已成習慣
已經見到好多單係咁啦
明明大家都無做d咩衝擊或暴力行為
只係企係到 但都可以俾班黑警衝曬埋黎拎曬武器圍毆 甚至無理拘捕
唔理係男人或者女仔啦
手無寸鐵既普通人咁樣俾人襲擊法其實可以好撚傷

執法人員濫權正仆街 落後過第三世界國家

嬲都無檢查

唔可以由佢咁
ICAC未出之前收片係慣例
咁係咪都要戰到佢改返正

全面開戰啦，所有警犬同佢全家冇一個係無辜的

有一日香港光復, 呢段時期所有警察都要列為罪犯

靠嚇想收起底組皮，要諗辦法更有效去處理呢班契弟

自從icac希2016年比梁振英整死咗之後 警察啲衰嘢又故態復萌

幾時可以整返個廉署復活運動

推！

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

五大訴求，無人可以代表我

同意

一單一單黎，打撚左呢班無人性先

Push

做好文宣屌鳩班仆街冚家鏟

如果唔係有記者在場及言論壓力限制住，我諗佢哋兇殘程度同六四解放軍有得比

我媽媽

認真？咩職位？

警犬劉德榮。其實官方網都有好多散仔資料

同意，線上線下都要罷絕狗同俾壓力，俾佢地社交方面生不如死

正常社會唔應該係由市民去做，但靠監狗會真係，我無野講

要所有人一聽到你做黑警就即刻嘔，要令西貢人知道係一份收十萬講大話做欺壓嘅工作

Block 9曬啲黑警
等佢地玩單機

推 垃撚圾

唔撚做班狗生意啊呢家

全香港先三萬幾隻狗仲要包哂文職水狗
我就睇下你地點生存

我冇野講！

講撚左好多次啦
魚革2.0準備

巴打/絲打，我有嘢想同你講...

屌你老母！

Sorry都係唔屌喇...

臭嘅！

屌你老母

全面抵制及杯葛

黑警返去守女廁啦

黑警全部落地獄

警權無限大

不受監管

鐘意打人就打人

比佢持續落去 我諗唔洗幾耐 可以收返片

而家打埋記者 又送子彈

2016

之前既pr又一野清撚晒

眼快睇錯左 覺得今時今日警察係好人 sorry
但我老母係覺得 人地都係打份工啫 嘅心態
利申 日日都屌鳩家母

千萬不要殺狗

我冇嘢講

推，黑警死全家

P

啱呀
盡快疏遠同杯葛呢啲仆街

開始要進入高度作戰狀態，已經唔受控制，將個隱蔽度拉到最高，一個都不能少

［以正視聽］白色警察 無法無天 三權之上 莫敢不從 開槍瞄頭 誰與爭鋒

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

正式進入無警察狀態

推，唔好再分化黑警，要集中信念同力量去打擊佢地，唔好天真

克警冇一個係無辜
有良心一早辭左工

仲要心懷僥倖，期望佢地知錯能返簡直弱智
就算雜差罷工游行
係咪唔使成立獨立調查委員會啊

連登愈來愈多黑警洗白文，咩警隊內訌咁，咩警察想罷工，全部都係得個講字，求求大家一律睇完就算

著得起件衫就係自己人
一齊清算就得

黑警垃圾, 白衫仲仆街

【極有用】金鐘逃生路線

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13

只要我地一日堅持獨立調查委員會

就只有兩個結果
1，特赦兩邊
2，你死我忘

唔堅持點對得住班戰友，講完

班有話文宣分化，我只係見到洗版
係分化啊，分化自己人嘛